多唔多人攰到放工返到屋企之後 一定要訓一訓回氣？

做文職類
成日對住個電腦好攰

番工放工一定搭巴士
兩程都會訓死左

一個星期總有一兩日要訓10+個鐘先至可以回到氣, 唔係個人好快痴線

放工訓一粒食完飯即訓 人生已完。